d岩岩放工既OL姐姐真係好得意

呆下呆下咁 想met下佢塊面

伯母身體好唔好？

接ol姐姐放工 之後佢呻：吖 好攰吖😣
我就摙下佢膊頭 按下腳仔 舒唔舒服d吖

咩人都啱

啱唔啱都係冇人要

點解

毒男唔得人鍾意

有幾毒 ，0打扮加油頭？

性格毒

穩人打開你

非基

性格毒又開咁多膠Po

心底話黎

着二手底褲都心底話

呢個係ff

想偷襲姐姐 錫佢額頭一啖

面仔好cute

你不如錫面粉

怕咩

返工未呀ol姐姐